[
    {
        "n\u00e9v": "szakmai verseny",
        "id\u0151pont": "2023-03-13",
        "szervez\u0151": [
            "Tak\u00e1cs",
            "Szilvia"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36409847150",
        "email": "tak\u00e1cs.szilvia@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Tak\u00e1cs Lili",
            "Ol\u00e1h Rudolf",
            "Papp Fanni",
            "N\u00e9meth Traj\u00e1n",
            "Nagy J\u00f3zsef",
            "Ol\u00e1h Rudolf",
            "Farkas G\u00e1bor",
            "Horv\u00e1th Blanka",
            "Nagy Luca",
            "Horv\u00e1th M\u00f3zes"
        ],
        "terem": 26,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai nap",
        "id\u0151pont": "2023-10-14",
        "szervez\u0151": [
            "Tak\u00e1cs",
            "D\u00e1vid"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36279477737",
        "email": "tak\u00e1cs.d\u00e1vid@hotmail.com",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Nagy J\u00f3zsef",
            "Simon No\u00e9mi",
            "Nagy Zsuzsa",
            "Tak\u00e1cs Loretta",
            "Tak\u00e1cs Loretta",
            "Farkas R\u00e9ka",
            "Tak\u00e1cs Loretta",
            "Tak\u00e1cs Lili",
            "Horv\u00e1th Zolt\u00e1n",
            "Juh\u00e1sz Lejla",
            "Papp Kata",
            "Farkas G\u00e1bor",
            "Horv\u00e1th Linda",
            "Szab\u00f3 Adrienn",
            "Lakatos Bettina",
            "Szab\u00f3 Adrienn"
        ],
        "terem": 55,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Sz\u00f6vets\u00e9g"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai verseny",
        "id\u0151pont": "2023-08-13",
        "szervez\u0151": [
            "Moln\u00e1r",
            "Ern\u0151"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36471927949",
        "email": "moln\u00e1r.ern\u0151@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Juh\u00e1sz Lilla",
            "Kiss T\u00edmea",
            "Juh\u00e1sz Lilla",
            "Balogh Fl\u00f3ra",
            "T\u00f3th Tam\u00e1s",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Lotti",
            "Juh\u00e1sz Szilvia",
            "Lakatos Aranka",
            "Lakatos Viktor",
            "Kiss Gy\u0151z\u0151",
            "Varga Katalin",
            "Horv\u00e1th J\u00falia",
            "Kov\u00e1cs Viktor",
            "T\u00f3th M\u00e1rton",
            "Juh\u00e1sz Lilla",
            "Ol\u00e1h J\u00f3zsef",
            "T\u00f3th M\u00e1rton",
            "T\u00f3th Tam\u00e1s",
            "Juh\u00e1sz Ol\u00edvia",
            "Kov\u00e1cs Viktor"
        ],
        "terem": 15,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Sz\u00f6vets\u00e9g"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai workshop",
        "id\u0151pont": "2023-08-19",
        "szervez\u0151": [
            "Kov\u00e1cs",
            "Attila"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36330604651",
        "email": "kov\u00e1cs.attila@hotmail.com",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Juh\u00e1sz Ol\u00edvia",
            "Kiss Mandula",
            "Kov\u00e1cs Viktor",
            "Moln\u00e1r Szonja",
            "Lakatos Aranka",
            "Lakatos Viktor",
            "Juh\u00e1sz Ol\u00edvia",
            "Horv\u00e1th J\u00falia",
            "Nagy Liz",
            "Nagy Gergely",
            "Kov\u00e1cs Viktor",
            "Horv\u00e1th J\u00falia"
        ],
        "terem": 28,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai workshop",
        "id\u0151pont": "2023-09-15",
        "szervez\u0151": [
            "Lakatos",
            "Krist\u00f3f"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36931326053",
        "email": "lakatos.krist\u00f3f@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Balogh Fl\u00f3ra",
            "Papp Andr\u00e1s",
            "Ol\u00e1h J\u00f3zsef",
            "Nagy Liz",
            "Moln\u00e1r Istv\u00e1n",
            "Varga Dorottya",
            "Lakatos Aranka",
            "Lakatos Viktor",
            "Moln\u00e1r Agnes",
            "N\u00e9meth Lili",
            "Juh\u00e1sz Lilla",
            "Kiss Mandula",
            "Simon Tibor",
            "Horv\u00e1th J\u00falia",
            "T\u00f3th M\u00e1rton",
            "Varga M\u00e1ty\u00e1s",
            "N\u00e9meth Lili",
            "Simon Tibor"
        ],
        "terem": 55,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai nap",
        "id\u0151pont": "2023-08-11",
        "szervez\u0151": [
            "Balogh",
            "Regina"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36162710681",
        "email": "balogh.regina@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Varga M\u00e1ty\u00e1s",
            "Nagy Gergely",
            "Juh\u00e1sz Szilvia",
            "N\u00e9meth Lili",
            "T\u00f3th M\u00e1rton",
            "Varga Dorottya",
            "Varga Katalin",
            "Juh\u00e1sz Ol\u00edvia",
            "Moln\u00e1r Istv\u00e1n",
            "Nagy Gergely",
            "Simon Tibor",
            "Nagy Gergely",
            "Kiss T\u00edmea",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Emil",
            "Kiss T\u00edmea",
            "Varga Dorottya",
            "N\u00e9meth Lili",
            "Kiss Gy\u0151z\u0151",
            "Kiss T\u00edmea",
            "Lakatos Viktor"
        ],
        "terem": 64,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Test\u00fclet"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai bemutat\u00f3",
        "id\u0151pont": "2023-08-31",
        "szervez\u0151": [
            "Ol\u00e1h",
            "Attila"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36723276110",
        "email": "ol\u00e1h.attila@citromail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Horv\u00e1th J\u00falia",
            "Juh\u00e1sz Lilla",
            "T\u00f3th M\u00e1rton",
            "Lakatos Aranka",
            "Varga Dorottya",
            "Moln\u00e1r Agnes",
            "Varga M\u00e1ty\u00e1s",
            "Varga M\u00e1ty\u00e1s",
            "T\u00f3th Tam\u00e1s",
            "Tak\u00e1cs Traj\u00e1n",
            "T\u00f3th Tam\u00e1s"
        ],
        "terem": 18,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Uni\u00f3"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai tal\u00e1lkoz\u00f3",
        "id\u0151pont": "2023-03-22",
        "szervez\u0151": [
            "Kov\u00e1cs",
            "Agnes"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36139999479",
        "email": "kov\u00e1cs.agnes@citromail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Nagy Patr\u00edcia",
            "Ol\u00e1h Elem\u00e9r",
            "Farkas Ott\u00f3",
            "Moln\u00e1r Borb\u00e1la",
            "Varga Luca",
            "Lakatos T\u00fcnde",
            "Balogh Aranka",
            "Varga Orsolya",
            "Juh\u00e1sz Kata",
            "Varga Orsolya",
            "Varga Luca",
            "Simon Adrienn",
            "Varga Luca",
            "T\u00f3th Szilvia"
        ],
        "terem": 48,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai ismeretek b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Test\u00fclet"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai nap",
        "id\u0151pont": "2023-06-11",
        "szervez\u0151": [
            "Nagy",
            "Fruzsina"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36792589500",
        "email": "nagy.fruzsina@hotmail.com",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Moln\u00e1r Borb\u00e1la",
            "Moln\u00e1r Borb\u00e1la",
            "Moln\u00e1r Borb\u00e1la",
            "Horv\u00e1th Vince",
            "Varga Orsolya",
            "Varga Orsolya",
            "T\u00f3th Emil",
            "Balogh Aranka",
            "Horv\u00e1th Vince",
            "Lakatos T\u00fcnde",
            "Varga Luca",
            "Varga Luca",
            "Szab\u00f3 Anna",
            "Kiss M\u00f3nika",
            "Juh\u00e1sz Kata",
            "Horv\u00e1th Ern\u0151"
        ],
        "terem": 94,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai workshop",
        "id\u0151pont": "2023-08-10",
        "szervez\u0151": [
            "Papp",
            "T\u00edmea"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36735756398",
        "email": "papp.t\u00edmea@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Varga Orsolya",
            "Simon Adrienn",
            "Nagy Anita",
            "Horv\u00e1th Ern\u0151",
            "Nagy Anita",
            "Horv\u00e1th Ern\u0151",
            "Horv\u00e1th Ern\u0151",
            "Kiss M\u00f3nika",
            "Balogh Aranka",
            "Varga Luca",
            "Varga Luca",
            "Moln\u00e1r Borb\u00e1la",
            "Horv\u00e1th Vince",
            "Balogh Aranka",
            "Nagy Patr\u00edcia",
            "Ol\u00e1h Elem\u00e9r"
        ],
        "terem": 28,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Sz\u00f6vets\u00e9g"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai verseny",
        "id\u0151pont": "2023-03-18",
        "szervez\u0151": [
            "T\u00f3th",
            "Erik"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36249886661",
        "email": "t\u00f3th.erik@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Varga Luca",
            "Kiss M\u00f3nika",
            "Farkas Ott\u00f3",
            "Kiss M\u00f3nika",
            "T\u00f3th Szilvia",
            "Papp Hanna",
            "Papp Hanna",
            "Varga Orsolya",
            "Moln\u00e1r Borb\u00e1la",
            "Horv\u00e1th Ern\u0151",
            "Simon Adrienn",
            "Nagy Patr\u00edcia",
            "T\u00f3th Emil",
            "T\u00f3th Szilvia",
            "Balogh Aranka",
            "Simon Rita"
        ],
        "terem": 82,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai f\u00f3rum",
        "id\u0151pont": "2023-03-15",
        "szervez\u0151": [
            "Simon",
            "Anna"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36236894649",
        "email": "simon.anna@citromail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Szab\u00f3 Vince",
            "T\u00f3th Erik",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Andrea",
            "Szab\u00f3 Vince",
            "Varga Tony",
            "Ol\u00e1h Mil\u00e1n",
            "Juh\u00e1sz M\u00e1rton",
            "Kiss Emil",
            "T\u00f3th Erik",
            "Horv\u00e1th B\u00e9la",
            "Balogh Istv\u00e1n",
            "Lakatos Patrik",
            "Juh\u00e1sz J\u00f3zsef",
            "Lakatos Andrea",
            "Ol\u00e1h Al\u00edz",
            "Juh\u00e1sz J\u00f3zsef",
            "Juh\u00e1sz J\u00f3zsef",
            "Simon Soma",
            "N\u00e9meth Szabolcs"
        ],
        "terem": 88,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai konferencia",
        "id\u0151pont": "2023-06-04",
        "szervez\u0151": [
            "Juh\u00e1sz",
            "Tony"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36944446232",
        "email": "juh\u00e1sz.tony@citromail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "Ol\u00e1h T\u00fcnde",
            "Szab\u00f3 Ivett",
            "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Szabolcs",
            "Horv\u00e1th Jen\u0151",
            "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n",
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "Ol\u00e1h Johanna",
            "Papp Viktor",
            "Balogh L\u00e1szl\u00f3",
            "Kiss Bettina",
            "Papp Szilvia",
            "Balogh L\u00e1szl\u00f3",
            "Lakatos Andrea",
            "Horv\u00e1th Jen\u0151",
            "Ol\u00e1h Tam\u00e1s"
        ],
        "terem": 71,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i K\u00e9pviselet"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai vet\u00e9lked\u0151",
        "id\u0151pont": "2023-03-01",
        "szervez\u0151": [
            "Varga",
            "N\u00f3ra"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36988030874",
        "email": "varga.n\u00f3ra@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Farkas Henrietta",
            "N\u00e9met Brigitta",
            "Ol\u00e1h T\u00fcnde",
            "Papp Viktor",
            "Nagy Lili\u00e1na",
            "Papp Szilvia",
            "N\u00e9met Brigitta",
            "Lakatos Eszter",
            "Lakatos Eszter",
            "Farkas Henrietta",
            "Nagy B\u00e9la",
            "Papp Viktor",
            "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n",
            "Farkas Henrietta",
            "Ol\u00e1h T\u00fcnde",
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Ott\u00f3"
        ],
        "terem": 60,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai konferencia",
        "id\u0151pont": "2023-05-08",
        "szervez\u0151": [
            "T\u00f3th",
            "Imola"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36453063545",
        "email": "t\u00f3th.imola@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Farkas Henrietta",
            "Ol\u00e1h Johanna",
            "Papp Viktor",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Ott\u00f3",
            "Nagy B\u00e9la",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Ott\u00f3",
            "Farkas Henrietta",
            "Ol\u00e1h Johanna",
            "Ol\u00e1h T\u00fcnde",
            "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n",
            "Kov\u00e1cs M\u00f3zes",
            "Lakatos Eszter",
            "Balogh L\u00e1szl\u00f3",
            "Papp Viktor",
            "Szab\u00f3 Ivett",
            "Ol\u00e1h Tam\u00e1s",
            "Szab\u00f3 Ivett"
        ],
        "terem": 100,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai kir\u00e1ndul\u00e1s",
        "id\u0151pont": "2023-09-02",
        "szervez\u0151": [
            "Balogh",
            "J\u00e1nos"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36485072908",
        "email": "balogh.j\u00e1nos@gmail.com",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Horv\u00e1th Jen\u0151",
            "Ol\u00e1h Tam\u00e1s",
            "Ol\u00e1h Johanna",
            "Kiss Bettina",
            "Nagy B\u00e9la",
            "Balogh L\u00e1szl\u00f3",
            "Kov\u00e1cs M\u00f3zes",
            "Kiss Bettina",
            "Nagy Lili\u00e1na",
            "Lakatos Eszter",
            "Papp Viktor",
            "Nagy Lili\u00e1na",
            "Lakatos Eszter",
            "Balogh L\u00e1szl\u00f3",
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n"
        ],
        "terem": 82,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i K\u00e9pviselet"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai el\u0151ad\u00e1s",
        "id\u0151pont": "2023-10-11",
        "szervez\u0151": [
            "M\u00e9sz\u00e1ros",
            "Rich\u00e1rd"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36377380046",
        "email": "m\u00e9sz\u00e1ros.rich\u00e1rd@gmail.com",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Kov\u00e1cs M\u00f3zes",
            "Szab\u00f3 Ivett",
            "Ol\u00e1h Tam\u00e1s",
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "Balogh L\u00e1szl\u00f3",
            "N\u00e9met Brigitta",
            "Ol\u00e1h T\u00fcnde",
            "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Szabolcs",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Ott\u00f3",
            "Lakatos Eszter",
            "Ol\u00e1h Tam\u00e1s",
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Szabolcs",
            "Nagy Lili\u00e1na",
            "Nagy Lili\u00e1na",
            "Szab\u00f3 Ivett",
            "Moln\u00e1r Arnold",
            "Nagy Lili\u00e1na",
            "Nagy Lili\u00e1na"
        ],
        "terem": 52,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i K\u00e9pviselet"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai f\u00f3rum",
        "id\u0151pont": "2023-06-05",
        "szervez\u0151": [
            "Farkas",
            "Tomi"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36677932008",
        "email": "farkas.tomi@citromail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Juh\u00e1sz Lotti",
            "Kiss T\u00edmea",
            "Juh\u00e1sz Luca",
            "Balogh Loretta",
            "Nagy Lejla",
            "Varga Kata",
            "Ol\u00e1h Viktor",
            "Moln\u00e1r Bettina",
            "Szab\u00f3 Katalin",
            "Papp Iv\u00e1n",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Benjamin",
            "Juh\u00e1sz Luca"
        ],
        "terem": 89,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Uni\u00f3"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai nap",
        "id\u0151pont": "2023-02-03",
        "szervez\u0151": [
            "T\u00f3th",
            "Andr\u00e1s"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36113192313",
        "email": "t\u00f3th.andr\u00e1s@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Kiss T\u00edmea",
            "Szab\u00f3 Anna",
            "Varga Veronika",
            "Kov\u00e1cs Hermina",
            "Kiss Luca",
            "Kiss T\u00edmea",
            "Varga Kata",
            "Simon Adrienn",
            "Moln\u00e1r Bettina",
            "Tak\u00e1cs Hermina",
            "Nagy Zsuzsa",
            "Balogh Loretta",
            "Nagy Zsuzsa",
            "Szab\u00f3 Vivien",
            "Balogh Loretta",
            "Szab\u00f3 Katalin",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Zsuzsa",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Benjamin"
        ],
        "terem": 2,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai verseny",
        "id\u0151pont": "2023-06-06",
        "szervez\u0151": [
            "Szab\u00f3",
            "Magdolna"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36883748209",
        "email": "szab\u00f3.magdolna@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Tak\u00e1cs Hermina",
            "Ol\u00e1h Amanda",
            "Kiss T\u00edmea",
            "Tak\u00e1cs Hermina",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Benjamin",
            "Szab\u00f3 Lor\u00e1nd",
            "Nagy Lejla",
            "Horv\u00e1th Ilona",
            "Kiss Tim\u00f3teus",
            "Horv\u00e1th Bence",
            "Tak\u00e1cs Csaba",
            "Nagy D\u00e1vid",
            "Szab\u00f3 Katalin",
            "Kiss Tim\u00f3teus",
            "Ol\u00e1h Viktor",
            "Kiss T\u00edmea"
        ],
        "terem": 25,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai ismeretek b\u0151v\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Uni\u00f3"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai el\u0151ad\u00e1s",
        "id\u0151pont": "2023-04-13",
        "szervez\u0151": [
            "Lakatos",
            "Krist\u00f3f"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36315873129",
        "email": "lakatos.krist\u00f3f@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Szab\u00f3 Vivien",
            "Tak\u00e1cs Csaba",
            "Varga Veronika",
            "Balogh Loretta",
            "Horv\u00e1th Bence",
            "Szab\u00f3 Anna",
            "Juh\u00e1sz Luca",
            "Nagy D\u00e1vid",
            "Horv\u00e1th Ilona",
            "Horv\u00e1th Ilona",
            "Szab\u00f3 Katalin",
            "Kov\u00e1cs Hermina",
            "Papp Iv\u00e1n",
            "Horv\u00e1th Bence",
            "Balogh Loretta",
            "Moln\u00e1r Erik",
            "Szab\u00f3 Rita",
            "M\u00e9sz\u00e1ros Benjamin",
            "Varga Katalin"
        ],
        "terem": 98,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Uni\u00f3"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai el\u0151ad\u00e1s",
        "id\u0151pont": "2023-03-22",
        "szervez\u0151": [
            "Tak\u00e1cs",
            "Tamara"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36958549828",
        "email": "tak\u00e1cs.tamara@citromail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Simon Jen\u0151",
            "Szab\u00f3 Csilla",
            "Balogh Sz\u00f3fia",
            "Szab\u00f3 Emil",
            "Balogh Loretta",
            "T\u00f3th Emil",
            "Farkas G\u00e1bor",
            "Juh\u00e1sz Istv\u00e1n",
            "Moln\u00e1r Rebeka",
            "Moln\u00e1r Erik",
            "Juh\u00e1sz Istv\u00e1n",
            "N\u00e9meth D\u00e1niel",
            "Szab\u00f3 Csilla",
            "Szab\u00f3 Csilla",
            "Szab\u00f3 Emil",
            "Ol\u00e1h Istv\u00e1n"
        ],
        "terem": 28,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai el\u0151ad\u00e1s",
        "id\u0151pont": "2023-03-31",
        "szervez\u0151": [
            "Lakatos",
            "Adrienn"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36272405456",
        "email": "lakatos.adrienn@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "Tak\u00e1cs Mikl\u00f3s",
            "Varga Ivett",
            "N\u00e9meth D\u00e1niel",
            "Balogh Csenge",
            "Tak\u00e1cs Lili\u00e1na",
            "Horv\u00e1th J\u00f3zsef",
            "Simon Jen\u0151",
            "T\u00f3th Kevin",
            "Horv\u00e1th J\u00f3zsef",
            "Farkas G\u00e1bor",
            "Lakatos Emil"
        ],
        "terem": 12,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Sz\u00f6vets\u00e9g"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai vet\u00e9lked\u0151",
        "id\u0151pont": "2023-12-02",
        "szervez\u0151": [
            "Nagy",
            "Lili\u00e1na"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36833017631",
        "email": "nagy.lili\u00e1na@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "T\u00f3th Petra",
            "Balogh Csenge",
            "Simon Rudolf",
            "Kov\u00e1cs Linda",
            "Juh\u00e1sz Levente",
            "Papp Traj\u00e1n",
            "Moln\u00e1r J\u00e1nos",
            "T\u00f3th Kevin",
            "Kov\u00e1cs Dorottya",
            "Varga Ivett",
            "Simon Jen\u0151",
            "Ol\u00e1h Istv\u00e1n",
            "Szab\u00f3 Csilla",
            "Ol\u00e1h Istv\u00e1n",
            "Szab\u00f3 Emil",
            "Horv\u00e1th J\u00f3zsef"
        ],
        "terem": 93,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    },
    {
        "n\u00e9v": "szakmai kir\u00e1ndul\u00e1s",
        "id\u0151pont": "2023-07-20",
        "szervez\u0151": [
            "Simon",
            "Agnes"
        ],
        "el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g": "+36130096455",
        "email": "simon.agnes@freemail.hu",
        "r\u00e9szvev\u0151k": [
            "T\u00f3th Kevin",
            "Lakatos Emil",
            "Farkas Loretta",
            "Nagy Lejla",
            "N\u00e9meth D\u00e1niel",
            "Balogh Csenge",
            "Balogh Loretta",
            "Kov\u00e1cs Dorottya",
            "Balogh Istv\u00e1n",
            "Moln\u00e1r Rebeka"
        ],
        "terem": 73,
        "le\u00edr\u00e1s": "A program c\u00e9lja a szakmai kapcsolatok er\u0151s\u00edt\u00e9se",
        "di\u00e1kszervezet": "Hallgat\u00f3i Tan\u00e1cs"
    }
]